快樂抗爭

睇到條片
入面個幾個人係咪覺得自己好型好有趣？

你班仆街要玩就死返去公園玩

由佢死算，on9仔

幾好呀
DM9